做緊洗版文宣嘅手足 唔該入一入黎

辛苦哂你哋！
但希望你哋洗嘅時候 都睇一睇標題同內文
如果膠post 引戰post
麻煩 不推文回覆

唔好冇啦啦幫啲廢post 推文

感謝

有呀

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
得百幾retweet rate